馬會個IT狗係咪白撚痴

忘記密碼入面果道要人輸入原本個密碼？
係咪戇撚鳩㗎？？？

再㩒忘記密碼咪得

有位你入身分證架喎

同第一次申請野要有住址證明有異曲同工之妙
你唔寄俾我我點有住址證明

忘記密碼個掣係冇得㩒

個it狗要你記返起d唔記得嘅嘢

佢意思係你唔記得網上投注密碼既話只要記得電話投注個密碼都可以改到網上投注密碼
但佢開個戶口又分投注站櫃檯/網上/電話密碼好撚戇鳩

6個字唔記得就落投注站改啦

馬會IT分好多個山頭，各山頭各自為政的，所以好亂